楊岳橋有份協助「國難忠醫」成員

唔係好迷楊岳橋

但見到有人成日翻炒over my dead body， 都post出黎中和下

立法會議員楊岳橋指，國難忠醫成員被捕，證明即使沒參與任何非法行為的人道救援工作亦不被容許，是「趕盡殺絕」的行為。楊質疑港府是否知悉是次拘捕，擔憂在內地工作及讀書的港人日後或失去自由。

共和黨Solomon Yue都曾經幫楊岳橋辯護

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

佢可以幫到咩

大家要記住毛澤東既革命名言

「政治，就是把自己的朋友搞得多多的，把自己的敵人搞得少少的

佢係衰on9亂講野既

一次on9 比人講成世

起碼好過唔幫
政治，就是把自己的朋友搞得多多的，把自己的敵人搞得少少的

over my dead body 係佢參選口號之一
可唔可以請佢兌現番佢既競選承諾

佢句法治有險可守係16年講，佢邊估到19年DOJ猖狂到咁。
攞黎bin佢c真係有啲unfair

而且， 香港手足而家需要最多盟友支持。 無必要而家利用放大鏡清算自己盟友。

不分化永遠都只係適用於連登仔自己。

咁案底令人生更精彩呢

遠遠唔夠

依家#1都係講緊連登經常翻炒句over my dead body。
至於案底令人生更精彩呢句，果陣ON Q已經出過黎為失言道歉，
完全唔明有咩可以binc嘅價值。

咁實有人鍾意平時抽下水既，不過去到要團結既時候就團結

佢其實好本事架啦

同意。成日見佢係咁俾人抽水唔知講咩好

分化撚邊會理fair唔fair呀
泛民今次撐到盡啦, 係除左有幾下on9之外(白頭佬擋車, 高佬界票), 都無咩好挑剔
但係班分化撚就會捉住呢D講一世

問題佢同梁家傑而家仲覺得個法治未死囉
仲係到向外散播呢個不實信息囉

梁家傑：不支持 但理解年青人為何燒法院 辱法官

梁家傑呢單news係今日出，自己睇。

依個最代表性嘅

因為有英國政客話要撒回所有駐港法官， 梁家傑先咁講

講真，英國撒回所有駐港法官， 對手足無著數

法治已死同年青人為何燒法院 辱法官 2樣野黎
佢可以唔支持燒法院/辱法官,但唔代表而家既香港法治未死囉

同埋人地正職係大律，飯碗黎，你叫人點講得出法治已死
普通連登仔上網打2句就話無後顧之憂姐。

有中共五毛唔對付
係都要對付左同路人先
贏左先吊啦

而家D官咪一樣紅,英國D官一樣奶共
法治事實上就已死,淪為政權既武器

而且，係因為有英國政客話要撒回所有駐港法官， 梁家傑先話法治未死

講真，英國撒回所有駐港法官， 對手足無著數

為左正職就可以已死都變返生
人地石永泰都識出黎講2句話而家就係有人唔檢控班狗,佢地都冇能為力啦
講到所謂既法治已經失效

認識有人認為打死泛民就勝利

因為泛民死左， 可坐等中共快速解體

其實個問題應該係：香港係可以有法治，但呢班政府底子無能力守好。

完全同意

香港法治係死係紅官
同埋律政司手上

以胸襲警？

我唔明點解石永泰呢句可以被理解做法治已死，
佢呢句只係鼓勵victim去打私人檢控咋喎。

呢句On9到極
但果刻相信佢只係想安慰有案底既年輕人
所以抽完就算

Over my dead body直頭係個無可能但又想呃9人既宣傳
事後，即使未去到今日咁極端既情況時
都唔見佢有咩實際行動去捍衛法治
咁先令咁多人質疑佢

1月19號3點中環遮打見

以胸襲警呢單case固然係nonsense，問題係出於陳碧橋嘅審判/對呢單case嘅理解，而唔係成個司法系統。
搞清楚依家個問題係三權已經唔係分立。

收皮啦屌飯民打手

2邊犯事,只係一邊拎上庭,一邊唔拎,咁叫有法治?
如果你仲覺得今時今日既香港法治未死,
咁咪道不同,不相為謀囉

一單半單咋 唔計dead body 人生精彩論呢??
仲有 成日覺得自己好好口才咁 幾時有落場幫手撚狗?
你望下隔離民主黨許智峯同鄺仔啦

你見連大律師公會都係口交部式要求政府成立獨立調查委員會，就知無可能單靠ON Q一個大律去"捍衛法治"。

半年前六月咪金鐘撚過白衫囉
然後，沒有然後了

咁佢又車大炮Over My Dead Body?
信口開河算唔算政棍？

講真雨傘前講我仲會同情佢
雨傘後大家都知法治得啖笑
政府濫捕檢控你係無成本
告唔入都可以搞到你散盡家財
你想告政府就花費無限公帑同心力

如果佢16年都未知
只能話極度天真離地

一次咁大把囉 就算5:0柒極都有落元朗俾人打 先可以發大件事
鄺仔同許就真係勤力喇 仲有同為公民黨既機師豪

離地大狀黨唔係流架

所以咪話可以提出私人檢控

你估連登仔講道理咩
係覺得AY搶左天琦個位做怨婦咋嘛

關鍵一席

有份協助「國難忠醫」成員，就講撚到好偉大
係佢自己聲稱Over My Dead Body
講撚到好似我地逼佢咁 好撚委屈啵

呢一條友就一定係政棍。
另外就係佢地並唔係無其他嘢做到，大多可以對popo提出私人檢控甚至JR埋成條公安條例/緊急法。

協助咗D乜?

大狀黨又唔係個個都差既
而且公道講句
離地中產都要有代表離地中產既代議士

Solomon Yue收皮啦

正解，你講得出我就預你用條命嚟頂住
宜家法治收皮佢就當睇唔到嘅話你當年講呢句係咩意思
咁同777話民意要佢走佢就走但走數冇分別
做人唔好咁雙重標準，你狙擊得班曱甴同政府講大話又唔畀人講deadbody同藍絲質素差唔多
市民嘅責任就係監督議員，做得唔好就要屌
台灣deadbody輸咗都識道歉，佢有冇為自己言論負責過？仲要佢啲金句唔止呢啲，一定要繼續提自己

原來recap返佢親口既言論
都有問題

做唔到就咁好車大炮
Over My Dead Body喎
講到咁撚拋頭顱灑熱血七情上面

快速香港獨裁先定解體先 ?

2邊犯事,一邊就用公權去控告,一邊就要私人檢控
咁多禁制令,紅官,司法覆核,
咁你咪繼續信香港法治未死囉

日日抽水個班保皇狗打手來
呢招保皇狗上次選舉成日用
今次佢地好驚立會都收皮
出動打手轉移視線

梁天琦都有講過類似既野
原來句野係出到毛澤東

毛賊啲革命語錄係有道理
problem?

咪就係 難為仲有咁多人吹奏佢 成10皮野一個月唔撚洗做呀

所以我唔憎大黨狀
唔講特別出色貼地既機師
其他黨員大致都係代表中產說話
就算我地岩聽
但算係為佢地支持者做緊實事

得onq先咁多政棍式浮誇演出

大家團結

做過嘢一定要公諸於世
好嘢

想問其實你知唔知咩叫公權？
當初7警單case都係靠私人檢控打到5警坐幾碌。
另外提到JR，我又係唔明"咁多JR=法治已死"係咩logic，
就係正正因為可以JR，法治先未比DOJ同林鄭班子玩殘。

OnQ唔係唔做嘢
係佢真係OnQ姐

民選議員唔比人監察?
onq佢做到許智峰咁,鬼會有人抽佢水咩

？？

中國境內被縛架
同之前simon/王婆婆 case一樣
除左聯絡廣東省，都真係無咩可以做到

香港境內法治被老強，佢又出左黎未？
連許智峰（非律師）都搞眾籌告政府告狗
DeadBody又做過啲咩呀

正解

推

呢層要等樓主答

over!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推呢個

其實仲有佢有入過機場
又有入過元朗
又有頂住班狗比時間手足走
有時直播鏡頭睇唔到又唔代表佢無出現

泛民可恥但有用

而且不嬲有用過熱狗

監察？
抽水叫監察？
扮乜春
你監察到保皇狗先來講呢種廢話啦

有時議員真係兩難

唔打卡， 俾人屌唔做野
打卡， 俾人屌“搶光環”

五毛點都搵到野bin, 反正佢地就係用我地既角度，放d有爭議，極端既point出黎，之後等我地之間互屌，佢地就已經贏左

原來有得JR就叫法治未死
咁中國都叫有法治喇,有個法院係到審案
判決偏幫呢D唔計? 對家犯法就輕判,相反 反政府 個邊就重判,唔比保釋等等
都係個句,你覺得香港法治未死既話,咁咪道不同,不相為謀囉

樓主偷換概念
有份幫又點，佢都係做啲制度內嘅野
問題個制度本身就唔係正義
佢用議員，律師身份做幾多野，都係鳩做
唔會夠膽踩界，注定唔會推翻到個制度
𠝹梁天琦票，話法治有險可守，佢永遠都係千古罪人

乜許智峰, 鄺子, 飛機師
有比人屌搶光環咩？

Over my dead body

我個人估
許智峰都係因為出過事試過爭啲乜都無
而家先可以括出去

dead body目前風平浪靜
好難會忽然轉性
不過咁都唔係可以對佢要求降低嘅理由
呢個我同意

本土派又估到？獨派又估到？
係佢條柒頭估唔到？

係
呢招係上次選舉已經不停用
專雞蛋裏挑骨頭
拋出大義大道理
實際上就用來幫保皇狗轉移視線
當你問佢地點解同一套標準
你唔屌保皇狗
佢地就話預左保皇狗係咁
所以屌來冇用
笑話來

監察保皇狗黎做乜
監察完佢咪又係奶政府/中共,浪費時間
而家百屌成材,許智峰/鄺仔呢D咪成材囉
係佢柒左仲唔改善

感同身受

睇下
又來拿
08年夠大把香港人認做中國人啦
你唔去屌晒全香港人？
唔好扮啦你

講得好

睇下
一講完即刻來
咁班狗屌來做乜？
係咪又浪費時間？
保皇狗仲要求佢地加人工
係咪又唔洗屌
呢招冇用架啦

睇下
一講完呢班人即刻拎出來用
根本就係同上次選舉前同一個分化策略

老毛搞革命同群眾運動真係大師

林卓廷 5:0

姚松炎：6.9 班黑衣人唔知邊度黎

分化撚會不停幫我地refresh memory

冇人答我？

答唔到我？

林卓廷當晚已經收回言論
講錯野一早處理好
當晚大家比晒like, 亦都無人再提
只不過多左個叫5:0既花名

咁DeadBody又點回應自己既競選承諾？

睇下
又開始分化
呢條友上次敗走完依加又入來

當面屌狗,我唔贊成架
保皇狗仲要求佢地加人工,咁咪要靠拉布整停佢囉
你覺得屌完班保皇狗,佢會轉方向咩你係唔係天真到咁
假設飯民唔做野既話,咁咪屌到飯民要做野囉
而唔係放任佢地躺贏

喂喂
依加全連登都屌緊班狗
係咪又代表佢地對班狗有期望？
答下我啦
你覺得班狗應唔應該屌啊
答唔到？
一野踢當你班友雙重標準？

咩叫當面屌狗啊
唔好自己加條件啦
咁我冇叫你當面屌保皇狗啦
開始玩偷換概念？

你個邏輯錯晒,有咩好駁?
而家D人咪醒走出黎對抗
以前鄺仔比人笑係逗號囉,而家鄺神咁叫
你舉例子都舉好D啦

答唔到我開始玩偷換概念
話你點解同一套標準唔屌保皇狗
你就話屌來晒時間
問你點睇屌班狗
你就偷換概念去當面屌狗
大家睇到呢班人點玩未

樓主唔係泛民打手真係無人信
連登4大泛民打手之一

係啊 16年 公民黨同民主黨 譴責完旺角魚蛋
之後都有做被捕者支援
楊仲講埋 有案低嘅人生更加精彩

做錯就要屌
做啱咪讚囉
好簡單

答唔到我
玩完偷換概念再屈人人錯logic
不如你直接認你雙重標準啦
點解叫你屌保皇狗個時就玩雙重標準呢？
大家可以諗下呢班係咩人啦

而家講緊林卓廷錯左都出黎道歉,雖然都係柒

要學佢的策略

佢個句係之前嘅事

咁得閒抽水不如集中推行動

其實...泛民係正宗百屌成才個隻，唔屌係會變左膠兼勝利球迷，所以keep住屌就正確

呢單野佢出過黎道歉就唔好再講

大佬, 參選口號 剩係2016年生效？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

答啦
做咩自己加條件話“當面”屌狗啊？
依加講緊點解係連登屌保皇狗同屌班差佬有咩分別啊
唔好自己加條件啦
依加我再問你
你連登屌班狗
係咪代表對佢地有期望啊？
你認為係連登屌班狗做得岩唔岩啊？
答啦

咁叫答唔到你
只係識spin人係打手
其他人有眼睇
你咪繼續為onQ護航

同某啲人講嘢已經唔係道不同不相為謀咁簡單，
而係啲logic睇到完全覺得浪費緊自己時間。

一黎完全唔明點解要私人檢控就代表法治已死，
二黎又係唔明點解"咁多JR=法治已死"，個logic係邊？

判決偏幫呢方面，依家好多case都係地區裁判法院嘅裁判官判，只要打到高院/終審就可以安排陪審團一齊審。

話人法治已死前，都唔見得你好了解司法制度。

等睇條雙重標準既垃圾答

自己加條件落去叫答到？

咁「Over my dead body」呢？
呢句唔係咩預言同睇法，係佢既競選承諾
同2016年無關係
4年前既承諾就唔洗守？

喂 答未

針對人係冇咩意義，不過我覺得值得keep住講 over my dead body
我覺得係提醒緊左膠，香港已經唔係97年嘅香港
，我哋係挑戰緊一個冇底線嘅政府
今年已經好多dead body出現

根本就係因為連登好多分化撚、五毛同熱狗打手，先搞到咁多人屌班泛民

Push

中共敵人=盟友

好難答咩？
岩就一個字唔岩就兩個字
定你諗唔到點解係連登話屌保皇狗等於對佢地有期望
但屌班差佬就另一個講法？
梗係答唔到啦
因為你玩緊雙重標準囉
唔係你都唔會偷換概念去變成“當面”屌狗啦
咁依加就要大家思考呢班人點解要玩雙重標準同人講屌保皇狗冇用啦

標籤埋，呢個post 好大風

咁你就唔好繼續浪費時間覆我啦
法治係唔係死左,就好多香港人已經有答案
當然,唔係所謂一單半單就可以講得晒
如果你所講既有上訴,有私人檢控等既制度就叫有法治
呢D咪就係我同你既分歧既地方

你要對比嘅話
1. onq同08香港人都仲係經常被抽水，冇淨係針對onq一個
2. onq係一個有數以萬計民意授權嘅議員，被討論係應份，因為佢每講一句都係代表梗呢班投票嘅人，08香港人代表嘅係佢自己，佢要認自己係中國人其實唔關其他人事，所以屌嚟冇特殊意義
3. 針對嘅從來都係佢講嘅說話而唔係人，到今日如果佢想解釋嘅話佢有大把機會，但佢從來冇解釋過，咁大家假定佢逃避而屌佢有咩錯？佢當日誇下海口講出嚟唔係預咗會實行嘅咩？唔實行嘅話咁佢當日講出嚟要大家投佢而放棄天琦唔駛還？

和你宵單野唔幫手推
一日到黑成版都係分化post
之前就陳梓維 依家就楊onQ

自己玩雙重標準
答唔到我開始扮盲
開始扮盲

答未啊

咁快洗白
佢身為大律師都唔幫被濫捕市民
申請人身保護令

9達呀
天琦個時 wfc

It's because "好多香港人"正如你一樣，話人法治已死前唔見得你好了解司法制度。全香港得萬幾個律師，莫講有幾多人真係完全熟悉。

你所指出嘅問題唔係無solution呢下先搞笑，已經唔係有無分歧嘅問題。

on9仔,奉旨要秒回你?
首先連登都大把屌保皇狗,屌差佬既post
而唔係只存在只屌飯民既post
咁就已經唔係雙重標準既問題
同1個post要屌晒3樣咩,屌埋共產黨囉,屌埋中聯辦呢D咁先叫唔雙重標準

Lihkg仔自己問下自己有幾多個2014年雨革已經出嚟，有邊個2016年已經覺醒先講野啦
嚴人寬己

咁即係答到未啊
唔好轉移話題啦

推
打咁多廢話都答唔到一兩隻字
大家都知咩事啦

請問連登仔係咪代議士？

你覺得有solution上訴呢D就等同有法治
我唔認同咁就叫有法治咁解囉

真
之前雨革叫人咪搞十一
立法會選舉吹風射落建制都唔益飯民
屌子華奶共狗
你地夠炒百幾次車啦 有邊次負過責任
你地有閪資格講咩 收皮啦

保皇狗屌來冇用架
屌下人楊岳有險可守算啦
係呢班人眼中
覺得句野嚴重過白衣人

咪答撚左你囉柒頭
你自己重新睇多次囉
同一個post一定要存在屌晒3樣先唔叫雙重標準咩

你自己無出，然後覺得世界同你一樣？

其實點解法治已死最主要原因就係法治嘅維持係依靠執法者，所以破壞法治嘅只有執法者唔係普通市民，普通市民犯法唔會破壞法治因為執法者係會執法拉人。但問題在於宜家有人犯法但唔會被拉，大家做一樣嘢但一個被拉另一個就放，呢啲已經變咗人治，而去到呢個情況再講法官已經冇意思

下？
你自己答屌保皇狗冇用
又轉移視線去屌晒三樣先叫雙重標準？
依加唔係話你冇屌保皇加而你話你講唔屌保皇狗因為對佢地冇期望
我先問你屌班差佬係咪對佢地有期望啊
你答乜春
又唔敢直面答我？
玩夠偷換概念未

原來監察泛民一定係熱狗

不過你都好少少
另一條友仲要屈人係保皇狗
笑到碌地

一個好嘅領袖會有前膽性
經歷完14 仲可以講句有險可守
真係唔明 有咩咁值得為佢哋依班人護航

咪又變返1416高登咁囉
鬧自己友就大大聲保皇支共就 wfc

一開始就答我唔到就自己加條件變成當面屌狗
比我迫兩下又屌成一定要三面屌晒先叫冇雙重標準
依加係叫你答你自己講過既野
扮夠未

上面有條比我迫到開始語無論次啦
連玩兩次偷換概念

喂
係咪連自己講過乜都唔記得
洗唔洗我quote 比你睇啊

由其係係某啲本土派

當你講佢地嘅舊時, 佢地就話今時唔同往日, 當日大家都係大中華, 覺今是而昨非, 呢樣嗰樣

但當佢地數泛民時, 就三十年前嘅都攞出嚟講
有時仲入埋現時班年輕泛民數

數泛民舊事當然冇問題, 但度人度己唔好兩把尺.

來來
大家一齊扮盲
屌句有險可守
保皇狗？
冇期望唔屌啦
咁班狗呢？
又唔敢正面答

依家大家識拎班自認支那人嘅連登仔binc，所以楊onq依家咪都比人binc囉

做onQ打手做到你咁真係倒米
我覺得屌保皇狗,屌狗冇用
相反屌飯民會,因為佢地會百屌成材而做多D野,例子鄺仔個D
所以我唔浪費時間係一D唔會因為我屌佢而作出改變既狗身上
而成個連登,都存在有屌晒3樣既post,而唔只係單單屌飯民既post,亦唔需要係一個post同時要屌晒3樣先唔叫雙重標準

咁你開post屌左G鋒未？

法治不嬲都無死
係港共破壞緊個法治
港共要既法治根本扭曲左
但法治本身就冇問題

gphone進化晒
屌乜？

deadbody進化左未呀？
回應左佢句dead body未呀？

講到gphone回應左十一叫人唔好衝咁

得架啦
佢哋有進步啊嘛
要不是 眾志 沒有美國幫忙嘛

最梗要有進步
前事不用提啊嘛

所以我咪問你應唔應該屌班狗囉
你又唔敢答
講咁多廢話
一兩隻字答唔到
因為你玩雙重標準囉
唔係既話答比賤睇啦

等睇你答
應唔應該屌班狗啊
避咁耐係時候答啦下話

上面打咁多隻字都唔敢直面答我一兩隻字？

條友logic
連登仔 = 炒車
但佢自己用梗連登？

然後監察泛民議員 = 熱狗

話，梁天琦都係死熱狗

唔講仲以為所有連登仔係有幾萬名合資格選民endorse既網上代議士

監察自己選既議員係好正常
要推動佢對現參選承諾
唔可以比人感覺就係9up選到
之後做唔做都無所謂

唔比監察果啲係港共黨黎

你真係盲架WO
對班狗既立場,佢地係敵人,仇人,我極度仇恨佢地
我唔屌班狗係因為覺得屌完佢地,佢地唔會因我而改變,
唔想浪費時間係敵人,仇人身上,咁樣夠清楚未?
屌飯民係覺得佢地仲有機會成材,例如鄺仔個D

即係答到未啊
冇人問你感想啊
我再問多你一次係連登屌班狗
岩定唔岩
岩就一隻字
唔岩就兩隻字
下次你再講廢話
大家都明你答唔到

笑撚死我
講咁耐
一兩隻字都答唔到我

巴打幾好耐性

連登最叻就係鞭自己人架啦
楊岳橋又鞭
四眼仔又鞭
淺黃又鞭
反加泰集會又鞭

大家睇到未
呢班人口口聲聲話屌保皇狗都冇用因為唔會因為佢改變
其實呢招係上次立法會選舉前已經用過
講就講得好聽
實際上只係幫保皇狗轉移視線

果班護主犬彈哂出黎
又係果三篤屁
1.進步左
2.剩係屌冇用 咁叻你做
3.尊貴既立法會議員好忙架 咁多野做你重想點

我同意你9up都選到
就係因為呢班護主犬 肓撐左20幾年
養到呢班人 唔洗自已做野爭取選票
呢班人係香港人養成
香港人係抵撚死

Cheng Lap最中意抽楊岳橋

屌保皇狗同差佬冇用架
佢地唔會因為你改變
所以大家一齊屌自己人就最有用啦
ya!!!!!!
保皇黨：多謝晒

咩unfair???
幫手維穩粉飾太平
仲要overmydeadbody變咗和理非支援。。。

不如再進化啦
之前文宣屌保皇狗都冇用
點解唔貼晒屌泛民既？
因為屌保皇狗冇用啊嘛
佢地唔會因為你屌佢地改變
即係之前文宣屌保皇狗同差佬都係無用功啦

冇錯
14年應該要拎番出來講
保皇狗同白衣人雖然係近期
但唔理啦

又想分化 好低質

pin呢個好過啦屌

插句咀先

"盲撐左20幾年
養到呢班人 唔洗自已做野爭取選票"

呢班人唔係退哂咁滯喇咩?

除咗一兩個, 我數唔到現時嗰班有邊個有年資俾人盲撐20幾年

希望你唔係將呢啲言論自動過戶去班較新嘅人度.

樓主想幫楊洗白
點會pin呢個

樓豬分明係打手啦好明顯
拉

幾年前黃洋達仲自稱中國人
再較早前鄭松泰話流住中國人嘅血
黃毓民話愛國愛到不得了
。
但一到2016選舉, 當時本土派一句今時唔同往日就抹走哂. 照投俾熱普城

本土派就可以今時唔同往日, 泛民就30年前嘅嘢都binc.

攞出嚟講唔緊要
但唔好度人度己兩把尺

上面已經有個大玩雙重標準啦

你呢班新既人 除左叫新口號
同舊果班人有咩分別呀
唔好同我講 佢有上街扲住個喇叭仔係到屌狗 就係個分別
有邊個街坊唔係屌狗
你議員就算落到街 你阻到警暴咩
我地係要佢地投票 要佢地係立法會做實事呀
以家又唔夠票否決 要呢班人黎做乜柒呀
律師又唔搞法律呀
又走去同鬼佬講一國兩制冇問題
呢個又有險可守

你都唔明

如果新嘅嗰班唔掂, 你就直接diu9新嗰班,
而唔係將前人廿幾年嘅不濟過落去新嘅嗰班度.

原來佢未死架？

on9
佢自己講話如果法治有問題 就over my deadbody
依家真係有問 係咪應該兌現 做少少野?
你咩logic?

咁佢以死守護法治未？

咁盲反泛民我又唔讚成既
要學識監察住「民選」議員囉

20年前全民港豬
20年後叫做醒咗一部分

泛民都係一樣
20年前可能係10%為人民50%打份工40%被深透
20年後進步到40%為人民20%打份工40%被深透
進步速度遠遠追唔上需要
但的確有進步既

當年長毛抬棺材，Gphone 反國教
全部都係好激進
係制度外既抗爭
但對比起今日既
全部都唔算係咩
當年教主都係掉下杯架咋

講真, pin個二樓嘅comment真係唔知做乜撚野, 本身已經好頂

炒鳩王世堅

Passing the blame .....

無極限咁將盟友門檻提高既一定係五毛

以家唔係邊個做既問題

而係邊個做 呢個制度入面 你都改變唔到任何事情

就唔好吹到咁大俾個假希望市民

同埋點解要用歷史屌鳩佢地 係因為前車可鑑

換一次要四年 你重有幾多個四年俾佢地進步

"而係邊個做 呢個制度入面 你都改變唔到任何事情"

咁一係一炮過推翻整個政權
一係就乜都唔駛做

兌現選舉承諾=高門檻?

咁應該叫北韓人民參選議會

係制度入面抗爭

冇人叫你唔洗做

而係呢班人一邊講個議會冇用

一邊又入去玩

叫人點撚樣信你呀

完全正確

法國大革命 果班法國佬 同我地好撚似

俾人修改個投票制度 等佢地冇得嬴

如果班法國佬 跟人地玩制度 死撚左喇

連登總有班人批判泛民, 屌黃店, 屌自己友多過屌對家, 將盟友門檻無限提高, 企圖令抗爭者孤立自己, 你估會係咩人?

要求兌現選舉承諾呢個小事, 但如果有人屌條友仲落力過屌對家既, 我會認定係分化

呢句屌打分化五毛

憤青就係鍾意捉人一兩個痛腳
無論人地做過其他咩事都採取無視態度
然後無限放大痛腳

Post埋佢喺立法會投過咩票先講啦柒頭

agger

不割